七千蚊budget買bb嘢，有乜好提議

送禮用， 7000蚊筆直，bb用品，有乜提議?

留名

7000蚊星星餅
大約可買230樽

推